如果另一半成日有意無意嫌棄你 咁仲留住佢做乜

無屌過

唔係個個都咁淫賤

點樣嫌棄法

嫌棄你即系對你鐘意極有限

絲打留個tg傾下

用盡力去鍾意一個人
但其實對方暗啞底嫌棄你
好努力去改 去進步
原來做o黎都曬鳩氣
btw 系你個頭

就係因為犯賤 試過
成日ff有一日佢唔會嫌棄
但其實一齊左幾耐都好
未做到佢想做嘅野都係會嫌
完全唔識欣賞自己

比人玩呀傻閪??
又唔敢屌條仔
上黎9up你就叻

你生得咁樣衰 有撚計？